笑看太平山 818流水式集會案開審； "不反對通知書"制度下，香港仍有集會自由嗎？

笑看太平山
818流水式集會案開審；
"不反對通知書"制度下，香港仍有集會自由嗎？|
笑看太平山(第2節)
21年02月19日

香港花生
220K subscribers

主持：盧俊宇、胡穗珊、雲圖

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: